西九龍公路鐵枝炒起變炮彈 插入CID車探員險死

深水埗港鐵南昌站對開發生驚險交通意外，今早(12日)9時11分，一名便衣探員駕駛一輛屬於警方的私家車，沿西九龍公路往尖沙咀方向行駛，期間疑有車輛輾過路面一條約1.3米長的鐵枝，引致鐵枝飛起，先擊中探員駕駛的私家車車頭冚及車牌，繼而再彈起，鐵枝斜插入擋風玻璃，幸探員及時閃避，僅手部被打中受傷。探員立即緊急停車及報警。警方正展開調查，列作「交通意外有人受傷」。

受意外影響，西九龍公路出尖沙咀交通受阻，龍尾至葵涌八號貨櫃碼頭。

鐵枝飛插入私家車內。（陳賜慧攝）

未死,大家為警察打氣

聽日去上水 三個一齊推

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

洗唔洗開兩個Post呀

黑警死全家